問路

是咁的頭先有人問路，之後問我拎TG
咁當識多個朋友
點知係我搵緊ID嘅時候佢係度high high吓
high住我博頭😳
係咪應該唔好理佢？

你俾tear gas佢

俾左ID喇

畀埋我

巧驚

我唔要high博頭
我要high膝頭

俾你tg我答

我下次唔敢喇⋯⋯